[高清]全部同我入曬黎起呢條中環篤灰撚樣

知佢返邊間就最撚好

捉佢黎拖地

似保安，好撚樣衰

推

識唔識佢？

推呀！！
我面盲笑同唔笑我認唔到
推比手足認

Push

Fb呢個唔係佢 佢有拍片澄清

好似點錯相

拉

FB 錯 但係工作地址應該正確

佢FB: I Do NOT work in Central. I never work with LGT Bank. NOT ME.

LGT Bank個個應該係真